你有老婆仔女仲媾我？

2011年，我地相遇嘅一年。
當年18歲嘅我入咗一間私人公司工作，而佢-Ryan係我老闆嘅生意拍檔。

因為佢係老闆生意上嘅拍檔關係，我地每個月都會係公司遇到，一開始大家只係四目交投，但慢慢地我地之間出現咗變化。有一日佢突然走黎問我叫咩名，嗰一刻我知道我地嘅關係唔會咁簡單。

一日一日咁過去，而佢由最初一個月上嚟公司一次變咗隔幾日就會上嚟公司，佢見到我會打招呼會同我傾計，當時無咩戀愛經驗嘅我仲未知原來佢已經開始對我有意思。

有一日嘅朝早因為要趕住送份緊急文件出去，當時仲要係繁忙時間，根本想搭的士係一件好難嘅事。突然間Ryan上咗嚟公司，佢見我樣唔多對路就問我咩事。佢諗都冇諗就同我講佢車我去送份文件。呢刻嘅我只係覺得呢個世界原來仲有好人嫁。番到公司後佢問我攞電話號碼keep contact，而我亦都想第2日請佢食lunch多謝佢幫咗我呢個忙。
由嗰一日佢幫完我開始大家嘅關係就變得好瞹昧，有時會一齊食lunch，我一有事佢亦都第一時間嚟幫我。

大家亦多咗好多身體接觸。有次我要擺返啲貨喺公司倉嘅架，咁啱佢上咗嚟公司，佢就貼住我個身後抱咁同我一齊擺件貨上架，嗰一刻大家貼住大家，連大家嘅呼吸都聽到，感受得到。呢一刻嘅我真係起哂雞皮，擺完曬啲貨大家都好怕醜。而佢亦都同我講完byebye就急急腳咁走。呢一刻嘅我對佢突然有咗好感。

呢一件事之後佢少咗上嚟公司，唔知係佢真係忙定咩，而我亦都無勇氣去send msg問佢原因。

直至有一日嘅朝早佢突然send左個msg俾我。
Ryan:今日我上唔到嚟公司呀，你收工樓下等，我接你收工。

呢一個msg令到我有小鹿亂撞嘅感覺，究竟佢點解要接我收工呢?唔通佢有嘢想同我講?
為咗唔俾佢發現我對佢有好感，只係回覆咗’‘Ok“俾佢就算，收工先再諗。

6點準時收工，我一出就見到佢，當時嘅我唔知點解面紅同時又好緊張。
Ryan:做咩咁緊張嘅?我地去食飯呀!
佢拉一拉我手示意我行，我先識得有反應。

大家食飯都有傾有講，點知去到食甜品嘅時候佢突然同我講:不如我地一齊?我鍾意咗你!
當時嘅我面都紅曬，怕怕羞羞咁答佢”好呀“。
當我講完之後見佢面有難色我就問佢咩事。
Ryan:其實.....
我好疑惑咁望住佢。
Ryan:其實..我唔只大你8年，我喺大你足足有12年。
嗰刻嘅我已經覺得無所謂因為我鍾意佢，但原來嘅係....
呢一個小小嘅大話只係之後每個大話嘅延續...

-—————
ps:因小妹工作繁忙又要湊小朋友關係，未必日日出到post,如果想再睇落去嘅留言話我知呀，多謝支持。

ccccccccc

你有愛情不需要根據

淫婦

gay!

波台狗 人獸交

你有老婆點解要溝我

你有老婆仔女仲比Ryan媾？

請善用起底功能

要湊小朋友？呃埋你生仔？

收到大家嘅支持，希望可以keep住寫落去。

-——————————————————

我同Ryan開始拍拖後嘅幾日，我地同一般啱啱熱戀中嘅情侶一樣大家都好痴纏。Ryan每一日都會打電話叫我起身返工，甚至會日日接我收工一齊食飯送我返屋企。
有時我地會渣車去海旁附近吹下風傾下計，就算第二日Ryan要返工佢都會陪我夜一夜，傾到淩晨2，3點我地先走。

咁啱呢個月有日係十一國慶，大家都唔洗返工就決定上深圳揼骨過夜。當年嘅我覺得同鍾意嘅人去邊真係冇所謂，因為只要大家喺對方身邊就足夠了。

我地到咗深圳後就去咗Ryan經常去嘅嗰間鋪到揼骨，我地換完衫坐低等上房我就問Ryan點解咁熟路喇。

Ryan:我之前因為做物流生意，經常熬夜做到無停手同班同事上嚟按下，所以呢到係我放鬆嘅地方。
我:嘩，咁你一個月咪上嚟好多次囉?
Ryan:係就係，但我只係上嚟揼骨無做其他野嫁，你要信我呀女朋友！

我地傾咗陣計就上房揼骨，Ryan佢就簡咗佢平時揼開嘅技師，而我就求期搵咗一個。我地一路揼大家都一直拖住手，唔知係咪咁樣嘅關係。

Ryan嘅技師就同Ryan講:做咩唔介紹女朋友俾我認識下呀！
Ryan:係呀！呢個我女朋友呀。我好難先追到我女朋友掛，俾啲時間我地啦，哈哈。
呢一刻我個心好甜，因為Ryan喺其他人面前介紹我係佢女朋友。

我地揼完骨都淩晨12點幾，唔知係咪生保床嘅關係，訓極都訓唔著。Ryan見我訓唔著就攬住我一齊傾下計。點知......

點知.....Ryan扑錯窿？

蝦腸打咁多隻字
得閒不如打多幾次J好過啦

男人點生仔？

快啦屌你
好緊張呀

邊撚到有支持？

自己 FF 呀？